就係你班正宗毒撚搞咁多爛作

真係好撚嬲呀,我開始睇動漫唔算早,由7,8年前開始睇
雖然到而家都穩定有好作品,但就一大堆倒模同廢萌動畫充斥
好心就唔好浪費新番個位啦

屬性呢一樣野又係好撚ON9既,咁撚商業既詞都掛係嘴邊係咁講
至從出左傲嬌呢個詞,究竟出現左幾多個倒模
角色設計描寫都省番
你地班ON9正宗毒撚又真係受架喎
而家商業化動畫真係簡單啦,是但係屬性表抽幾個出黎就係一個角色
當然呢一個唔單係動畫既問題,好多時係 漫畫輕小說係咁,再動畫化
連情節都要倒模,得罪講句,你同CCTVB有撚分別咩
性無能男主角 開後宮 全世界唯一一個XXOO 偽正義台詞 爆SEED
而後宮入面通常 傲嬌一個 大小姐一個 眼鏡一個 青梅竹馬一個......

咁都算啦,起碼都算有劇情呀
最近仲出左D：我擺明係無劇情架啦,我擺明係好撚商業架啦,我擺明係個個角色都經過屬性表精心挑選架啦,你吹咩
佢又唔撚係走休閒路線架喎,笑點又無咩架喎,但佢就係生存到,仲大收fuck
我就廢事點名啦,即係LOVELIVE個D囉

好簡單,我對而家動畫不滿既就係 性格倒模 情節倒模 人設都開始有少少倒模 廢萌 商業化
仲有係咁認老婆班ON9仔 真係毒撚到無朋友 現實一定毒撚到核爆
你講邊個邊個係你老婆,你唔會覺得好柒架咩?
我覺得連登唔應該歡迎咁低智既人種
我夠膽講 老婆前老婆後個D 成日口邊掛住咩屬性咩屬性個D 以為自己講得出咁多屬性好勁個D
全部都係腦殘

你已經點左名囉

點睇屬性同好會

有時睇完簡介都無興趣睇了 例如約會大作戰呢d
近年除左四月是你的謊言之外仲有邊套叫正常d
搞到呢套都比人吹奏神作

好睇

四月垃圾韓劇

似曾相識既用字

諗起藍大帝

#3 係邊度

好熱口面

做毒撚唔緊要 但起碼都要做個有品味既毒撚

你岩

笑撚死 又一個自己認為高質既高質 低質就低質 咁唯我獨專

aggeer

動物台唔識分幾時認真幾時鳩up

Pish

gal game改篇、輕小說改篇好多都係垃圾後宮
除左灰色系列、蘿球

中

LL牙

積清好波

難分真與假.jpg

其實諗諗下又真係幾有韓劇feel

之前個POST就比人怒屌唔買BD

又回帶

其實要睇高質應該去睇一般文學
動畫輕少太高質反而賣唔出

四月勵志番，我覺得似日劇多過韓

所以咪話班死毒撚低質

有幾多人將重點放係男主角音樂歷程而唔係男女感情之上？

我唔會離開Emilia同Rem

屌牙又黑我約炮大作戰

呢篇起源係邊個post

玩屬性無問題
但呢種後宮番太公式化
劇情套套一樣咁濟

無主見男主因各種機緣巧合
被一堆後宮倒貼
結局一定係男主唔會同任何一個拍拖

一個故事可以冇晒起承轉合
咁都中意我真係吹你地唔漲

愈黎愈有說服力

龍與虎幾好睇

評論比人愛好好蠢。。。
個個人都唔咖嘛。。

當Re zero 都捧得起，已經證明輕改真係一大堆辣殺

詩乃我老婆

係，不過包裝得好

同意

科幻，推理果堆，有啲都改左做動畫

係韓劇 但唔係垃圾
太多可取地方 雖然劇情我都覺得唔係高水準

玩屬性唔可能無問題
反而後宮係可以無問題
睇下物語就知 後宮既精髓

前半係講一個人生贏家因為少少事搞到有精神病，但佢唔去睇醫生，選擇土法治療，去搞串人地個場

你齋睇唔俾錢，毒撚月月進貢，唔洗揀啦

冇睇屬性同好會?

咁低質點畀得落手

估唔到動物台會然咁少人睇過篇野

有雞先定有蛋先？

成班假膠嚟

好多真心呀清

咁早踢爆做咩

啲回應咁唔同證明啲毒撚進化左or高登同連登差好遠

但起碼唔係賣肉 廢萌
我會覺得叫近年好少少既作品

回帶唔可以認真討論？

睇AV 夠係套套倒模咁啦, 你會唔會屌佢低質

睇賣肉, 廢萌心態同睇AV 咪差唔多, 有乜好屌

可以 會比人當中伏姐

藍梅清個篇？

會比人笑加

，

動物台最鐘意搞小圈子再笑人 假膠文化衰過波台

無分貴賤

係⋯貼潮文有人中伏比人笑都係小圈子搞事⋯

呢篇應該都可以算係動物台經典潮文...

話時話我果櫃西瓜都爛撚哂了
都仲未有人搵到積ching牙

點解會用中伏黎形容成個過程
因為成個過程咪就係舊人笑新人
冇話搞唔搞事既 風氣呢d野

咁刀5系風氣

即是成個動物台舊會然都係小圈子？

係咪小圈子都算 只係個人唔多融入到 覺得唔舒服
跟住就會有人話 咁咪走囉

咁你一開波講咩小圈子

為贏連自己老母都可以唔認

經歷左幾年嘅廢萌動畫,而家就算你同我講呢套後宮唔係廢萌都好,只要個封面見到一個男角加幾個女角,真係睇嘅意慾都無,近2季真係接近一套新番都無睇

已經幾年無睇

溫情番實有細路仔賣萌架喎，咁算唔算廢萌

接觸動畫is mk beha⋯⋯

我照睇，不過係用potplayer開2.5倍速

睇下刻意唔刻意啦

清泉傻仔先唔睇廢萌

元氣囝仔
天真與閃電
烏龍面
愛麗絲與藏六

如果一套野又有廢萌
帶出嚟嘅道理多你又睇唔睇

我一套都冇睇過

我唔係清泉傻仔

是旦啦
光之美少女世界第一

認同

好過直接睇完個op跳去ed既

好想睇返啲鋼鍊咁既動漫

太守舊。。

我愛直葉

3,定4,定5呀

Yes，所以我剩係睇one piece，見到日本動畫退步很痛心！

依家2017年啦 接受下新事物好冇

後宮賣肉一律唔睇

呢句真 成10幾年仲日日鋼練鋼練

動物台=鋼鍊台

想要返啲咁既水準都唔得？
而家既新事物咪大量賣肉賣萌既女女囉
咁我講想要巨人呢類熱血漫ok？

睇得少唔好出黎柒ok?

巨人都抄戰車與少女啦

咁爸打有咩高見？講出黎大家討論下

樓豬熱狗又想離間
垃圾po唔洗再覆

暗屬性

鋼鍊巨人世界第一
唔洗討論

有冇人鐘意睇阿斯蘭戰記

超鐘意，op同ed都好正

達龍

佐治先系

both熱犬

因為咁先有錢賺

再屈唔好怪我唔客氣了

幾多個年紀前

i know thai hand

lm

以前夏娜果d除左賣萌都有野睇
宜加果d真係唔撚想睇

你班撚樣睇老番仲咁多嗲...

條友假膠

係幻兒期毒撚先會鐘意

唔睇波都講到波

系架

咁刀有咁多正評

真理越辯越明

有辯過咩

收嗲啦8婆

學姐唔係8婆

銀假面卿先最正

本來唔鐘意佢
但佢救公主果陣即刻好型好charm

等第三季

對公主深情
謀略僅次阿爾撒斯，武功同達龍不分高下王位本來係佢
根本係天命所歸

佢系

當年個樓主去左邊

ok

收皮

梳

宜家煲緊晨曦公主
好治癒

接受唔到蘇芳係奸角

我反而覺得非主流果d仲更加值得開多d, 例如psycho pass

就嚟比人講到變主流

話時話 一直都覺晨曦同亞爾斯蘭個劇情構成有啲似
被背叛滅國 之後搵隊友
哈克＝達龍
蘇芳＝銀假面
4龍＝軍師 詩人 女神
悠 ＝ 耶拉姆

主角性別唔同 時代背景唔同
btw兩套都好睇

作為冇深度既廢毒，
只係想出多d笨測，
grandblue呢d冇節操搞笑野

係呀
晨曦無阿斯蘭嘅熱血，不過啲男角好撚靚仔 啲flirt位同浪漫位好令人心動 就算有啲微妙BL，個畫面都好靚

毒絲必看我非gay巴打都好受落

神作
未見過咁好笑嘅動畫